[理性分析]Trump 會唔會比個市繼續跌先？

調整多一兩日再係Twitter 打幾隻字咪又係爆升番
睇到咁淡又唔見你地all in put，剩係識高買低賣點賺大錢

推

侵侵嬲鳩 民望咁低
咪激鳩班友 睇下邊個無錢先

反trump 咪姐係同錢作對

會

我懷疑就係侵仔早2日係Twitter 曬命道指上29000
然後華爾街班冚家剷就做鳩佢

All in 左put 未，約aa 下星期睇樓？

跌先好，到時升番做救世主

我都覺得係

所以閒來無事咪gel到咁衡，一gel就出事

或者中共出力沽爆佢

咁你all in左call,買左樓未？

有正股未止賺

最近想買樓，有冇靚女agent 介紹

可以介紹下agent 比我既

話29000>28000
今晚講28000

好快救世trump 會走出黎暴力托市

高買唔緊要，最緊要分注繼續溝

如果一路升咁11月道指會去到邊

太空

次次都係咁 一跌少少就谷返上去
睇下6月頭 跌個次重勁過尋晚 之後都係冇事
今次QE放嘅錢多到傻 根本跌唔落

雙爺話入我就入，次次都派錢
但係佢未出嚟講

今次勁過6月頭

但同意只係震倉

兩野就夾返上去再創新高

班大鱷可以壓到幾時
到時入返市侵一句Twitter 又搞掂
好似唔係好划算